各位唔好再搞武漢啦

由佢地啦 佢地唔需要幫

提不等於幫，而係要要支那驚
同埋支那微博本身多網軍

無話支唔支持
但大陸本身就多五毛
假設武漢啲人真係同我地係企埋一邊
一個五毛就可以分化我地
無意思姐